[
    {
        "randomId": 90
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Tabara ibibuno bya nyoko birenze urugo",
            "option_1": "Ifuni mu rutara",
            "option_2": "Umutanoga ku rutare",
            "option_3": "Inguri",
            "option_4": "Ibivumvuri",
            "correct_answer": "Ibivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tamba nyoko aratetse",
            "option_1": "Igishwemu cy'amase",
            "option_2": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_3": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_4": "Umuhumetso",
            "correct_answer": "Inkono yuzuye ibiryo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko uri mukuru wa kera wari wabona ishinya ya Dede?",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Umuganda",
            "option_3": "Inda mu musatsi",
            "option_4": "Ishinya y'urushishi",
            "correct_answer": "Ishinya y'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Icyambuka uruzi kitagira amaguru",
            "option_1": "Inuma mu kigega",
            "option_2": "Umushoferi w'indege",
            "option_3": "Inkangara",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hagarara hakuno mpagarare hakurya duterane ibidashyika",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Ibipfunsi",
            "option_3": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Ibipfunsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bakobwa nararushye",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Akagabo ko mu irebe",
            "correct_answer": "Akagabo ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyagarinyagari bana ba mama",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Amaguru y'umusambi",
            "option_3": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_4": "Amazi ku rukangara",
            "correct_answer": "Amazi ku rukangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Data aranyishe data wacu arankiza",
            "option_1": "Uburo ku rugo",
            "option_2": "Igicuma bacuncumura",
            "option_3": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_4": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "correct_answer": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyabukongoro yamaze inka i Murera",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Uruhabuzo",
            "option_3": "Isekurume y'intama",
            "option_4": "K'umutima w'undi",
            "correct_answer": "Uruhabuzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Banga ingata mbange indi tujye kwikorera ka kaguru ka Dondi i Budaha",
            "option_1": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_2": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Ukuguru kw'imbaragasa"
        }
    }
]